蚊機介紹

晚晚同d蚊搏鬥，冇覺好瞓
有冇d真係有用嘅蚊機介紹

我而家都係😭😭😭
塊臉都唔放過！
岩岩開左部係日本城買嘅蚊機，用殺它死蚊油！
希望有教好訓啦😓

效果如何？

之前喺百佳聽到個經理推薦另一個員工買細細個嗰啲蚊機
喺百佳有得買 好似有兩個牌子

殺它死都有打手

Thanks